覺唔覺得食飯唔等齊人先食既人好撚冇家教？？

今日同同事食麵
咁佢兜野到先啦
估唔到佢唔等埋我就食先
好撚燥 依家啲細蚊仔咁架？？

明明無人同樓主食

樓上咪搞事

吳國

食埋佢果份咪得

唔等齊人食野係唔尊重人

唔襯熱即刻食又會唔尊重食物同廚師心意